有冇人知而家國難咩價位

話說上星期俾啲popo攞撚曬我啲gear
咁就冇左五舊水 仲讀梗書好撚窮
國難係咪最平？
唔想10.1冇gear係到鳩下鳩下
雖然有都係鳩

推

留tg會有免費gear

係真唔係？

大把人派

驚有mon po狗

Pm樓上

佢唔係要gear咩